(停戰)波台狗已被蔣公招安

以和為貴

典解蔣囝傻下傻下甘又會有班死o靚仔同佢一齊癲=.=

我懷疑果班全部假膠 引佢出黎柒

咩group嚟

咩配合？？？

醬囝真係捉緊好大盤棋？
澄清又係咩料
最後關高登咩事？

唔通其實係社會實驗？
扮戇鳩仔判官睇網民有咩反映？

想營做一個俾人逼害嘅感覺

有冇錢收？
我見出面個啲都有
IQ,黑b比人點名係咪收最多錢？

個490個兄弟係researcher?

我估架咋

蔣囝Ho ball